**Курсовая работа по микроконтроллерам и цифровой схемотехнике**

Задачей было разработать бегущую строку, которая получает данные через терминал, а так-же комплект документации к ней

Ссылка на документация и проект Altium: [Link](https://drive.google.com/drive/folders/1BOdq9NI20nv_MxLAuEeqsuWLRnDlngvF?usp=sharing)

Так же по этой ссылке лежит документация с прошлой курсовой работы по аналоговой схемотехнике.

Сначала проект был реализован на отладочной плате

![Picture1](Pictures/Otlad.jpg)

Затем была разработана топология и 3D модель в Altium Designer 

![Picture2](Pictures/Trace.jpg)
![Picture3](Pictures/3d.jpg)

После заказана печатная плата на JLCPCB и выполнена пайка компонентов

![Picture4](Pictures/Device.jpg)

Через терминал на компьютере отправляется строка на преобразователь USB-UART, который уже отправляет эту строку на микроконтроллер, и он выводит ее на светодиодную матрицу

Докуменатция оформлена в САПР Autodesk AutoCAD

